由沈祖堯行入去中大一刻, 陰謀已經開始左

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：